武肺咁耐無見另一半咁耐

有無long d 嘅巴絲因為武肺太耐無見而想同另一半想結婚/分手？

下